如果臭猁狗今年都拎唔到英超，只能講風水唔好或者天父爸B唔鍾意佢地

勁撚到痴線，尋晚愛狗同班後防係有on9既地方，但真係技術性擊倒